[gay] 69萬事小心的心事分享區 (285)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物:
為左香港, 希望大家參與6月9日反送中遊行

都唔要排骨

垃圾

比我

聽日

阿達ig交換

呢幾日好撚多熱褲小背心

幾正

6月7上架 睇睇tt有冇人放

佢對眼要唔要整下

試下剃少少毛？ 有啲剃刀剃一半

想聞啲汗
帶風扇出街啦，利申多汗

多毛先正 識唔識野

點解個個淨係搵我扑野
我要嘅係真愛呀

胸毛
臍毛

你講真呀?

學我扑住等仔溝算啦
可能有人沉船呢

老江湖經驗之談

有冇地 嘿嘿嘿嘿

左邊著返衫先，凍親唔好

右邊那個 鄧智傑 話哂香港先生

識野

陳偉洪都ok 除左生命線 應該出外闖

一直紅唔起

嘩, 條仔著到咁去便利店博乜

有啲懷疑自己個樣係咪太easy
好多第一句就係fun now?

同岩岩識嘅人扑 不了

同時代脫節啦

多得黎整齊先得

講真嫁屌

Pmed

多毛到猿人咁咩

有啲多得黎好核突

阿差果啲？

CC岩唔岩

做愛要乜努力

屌，講番工呀

讓我多謝你那幾秒

又叫春

關心香港既大家 聽日見

fwb先係皇道

好難拿捏的好

要有d技巧
知條界係邊

人話真好聽

唔係仲可以做啲咩啫

再FUN過

惡性循環

補咩先 一對一wor

排骨仔

九華一定好多基 嘿嘿嘿

似瘦
玩乜

搓搓摸摸

岩岩rthk 32 麥嘉緯又幾靚仔wor

有Danny 孔德賢

都係瘦

玩矮瓜 嘿嘿嘿

遲來留名

Yooooooo

六相巴做夜貓?

打多陣機瞓

係咪又俾人約扑野

日日都有 慣左

今日個SERVER唔多穩定

直頭係啦 明明d po有巴絲回咗我但無提示

做乜咁靜

返工返到攰

香港咁樣…

醫護巴 星期三一齊assemble!!

個樣可以其實

劉俊謙

髮型邊個諗 簡直大整蠱

應該拉去比十個愛滋病呀叔雞奸

我可以去懲罰佢

以前00好似好過廢青安好多

佢究竟有冇去
雖然其實唔重要

圖都有埋 你話有無啦

叫乜名話

唐浩然

連其他相都冇

衝晒去都要推下既...

雙眼 電死人啦

係好撚正但無乜心機睇

你的taste一時時

柏翰喎

那個消防仔 佬左咁多

大隻左

呢個禮拜做咩都無心情 無做gym 無扑野 無飲酒

Me too

Jack bb

哈哈 有明星相

MK味濃

唔准你咁講

一開始個眼鏡男

Who仲以為自己入錯post

痴線 咁都做到紅人 果然人醜就要多健身

個樣真心劣

好樣衰...

會不會引蛇出洞

政治一日都嫌長

好攰

佢而家身型又唔錯喎

見過真人 又吾夠高 淨係橫

我睇到喎

我

要撤回，不暫緩！
反惡法，抗議警方濫權！

616 2點半

見過三四次在旺電 佢個fd大隻仔溫家偉有舖附近嗎

但靚仔喎

各花各眼

聽日 不撤不散！！！

攰死了

俾人啪完?

依個心態不可取啊！
要記得我哋為咩而行
同埋仲有百幾萬人陪住你
你並不孤單
加油吧香港人

咁就死左

LINK都冇條講黎把撚?

有個肥仔我ok
但依家無乜心情講呢啲…

我透唔到氣 睇完覺得好辛苦

I know that feel

高那個 我要吖

就今日（六月十六日）的遊行，政府發言人作出以下回應：

過去兩個星期日，十分多市民透過遊行表達意見，政府明白市民遊行是出於對香港的關心和熱愛。

對於市民一直以平和、理性方式表達意見，行政長官清楚聽到，並認同這正是香港作為一個文明、自由、開放、多元的社會，一直展現的互相尊重、和而不同的精神。政府重視和珍惜香港這些核心價值。

考慮到社會有強烈不同的意見，政府已停止立法會大會對修訂《逃犯條例》的工作，希望藉此可讓社會盡快回復平靜和避免任何人受到傷害。政府重申並無重啟程序的時間表。

行政長官承認由於政府工作上的不足，令香港社會出現很大的矛盾和紛爭，令很多市民感到失望和痛心，行政長官為此向市民致歉，並承諾會以最有誠意、最謙卑的態度接受批評，加以改進，為廣大市民服務。

切腹就差唔多

細仔好眉好貌

都一個老豆？

死全家 hallelujah

打錯字 *同
兩個都唔同樣

睇左人生第一次睇既GV gif
利申,非GAY

感覺如何

是但啦 總之林鄭死全家

唔同意
佢地需要長命百歲
百病纏身

睇開AV多
CLICK左條LINK, 突然好奇想睇就碌左十幾張
原來屎眼都可以屌到咁入
個人覺得好撚變態同嘔心,
啲GAY佬點解可以屌得落男人,幫另一個男人吹蕭

利申: 30+,估唔到自己會有睇GV既一日...

其實年中有唔少直男試完就返唔到轉頭

巴打真GAY定假GAY呀
我都聽過有人結婚到4X歲結埋婚既突然出櫃
我諗佢地壓抑左好多年

應該算係0.1%女 既bi

1. 咁條女係咪要好似男人????
2. 有無試過同男人發生性關係??? 如有,你係1/0????
3. 幾多歲知自己係GAY???

幾時知自己係雞?

A. 咁19前係唔知自己鍾意男定女????
B. 我聽過同性戀既人係只會對同性有勃起反應, 咁巴打你係咪呢???
C. 睇AV會唔會勃起???
D. 被人抽插會痛嗎???有無快感
E. 係咪一定要好MAN既男人先會產生情感上既喜愛????
F. 有幾多兄弟姊妹,可唔可以簡單講下呀爸呀媽係點??

好多問題,好似變左我問你答添.
希望你有空閒解答下我滿足我好奇心啦

我以前年輕時可能會對GAY既人士好反感
心入面會諗: 死GAY佬,行開啦!!!
不過而家覺得多少係受到宗教,社會同父母觀輸比我既觀念
而家人長大左會懂得尊重他人

以後成街大隻仔

咩料

蒙蒙頭先

會 如果對方都係你咁諗，等你主動搵佢咪GG

先出手嗰個
就已經輸了

溝仔都溝到咁攻心計

估唔到呢條片晌大陸B站搵番

乜唔講架咩

大家都等對方做主動結果冇人做主動完咗

UR FACE

不知幾靚

鐘意咪搵 唔鐘意咪唔搵
諗咁多做乜撚 唔攰嘅咩

做愛未

我搵你ok?

FACE
STAT

阿達FB交換

連登咁多人想食佢

男神棍巴

不了

男神六相

打人咁大力 不了

插人都好大力

咁又唔同講法

做gym做到派膠

想做但唔知點做

是但啦 做下掌上壓囉。

由細到大都做唔到好多

唔練梗係做唔到

👉👈

肥

上星期食唔安瞓唔落體重暴跌
今個星期未磅

賈兄 你最期待大奶 體育生蓮

我冇興趣食屎

old news
一早dl左
不過後面洗得唔多乾淨

成5gb但解像度好低

Wherever you go
Whatever you do
I will be right here waiting for you
Whatever it takes
Or how my heart breaks
I will be right here waiting for you

炮友

虛偽

係偽善

人地唔正咩？

唔岩嘅點係邊？ 腐女純粹八掛

例子: 好正既大隻型男 但係做警犬

[member]睇feel 睇下性格 睇下相處落舒唔舒服夾唔夾
我對樣唔算太有要求，我覺得順眼就得/member]

警犬真係狗也不屌

騎牛搵馬囉
你咁講似係正菜，可以食住先

好衰架 呢個角度低炒會長

醉曖騎牛搵馬

食得唔好曬

個個都食得唔好曬，咁我咪好唔得閒

做人最緊要開心

開心有好多方法

做豬最開心

炸雞

有豬瘟

新人here

我同你掉番轉，係我好鐘意一個人但佢對我冇feel
初衫好夾好開心，試左一個禮拜特然話進展太快，搞唔清係close friend定boyfriend, 仲送左句友達以上，戀人未滿 話想做番friend先

結果俾佢hea左一個禮拜多啲然後終於頂唔順求佢block左我(係，我係冇勇氣主動block人嘅垃圾)

點解要求佢block你，由佢慢慢hea下囉

咁低微

莊莊

邊個比你地兩個係到笑

要咗人囉

個感覺好似寵物死咗但係仲留住條屍咁

會痛

依家就唔痛啦咩

至少而家無得再check佢ig, 收hea Whatsapp, 慢慢out of sight out of mind

去識熊海then

so99y, who?

但你依家仲會諗起佢？

講真，冇咗social media影響，個思念係會少咗

咁係好啲嘅

唉，但係又要重新係廣大嘅app海入面搵真係正常+識fd/ltr 嘅人

我囉

係app撞到先講

大家用開咩app,最近玩緊Tinder,估唔到好多同U嘅都係

Blue

Tinder Grindr， 我懷疑tinder附近啲仔已經比我掃完
依家係咁出啲大陸仔比我

好多同胞

怪人

要變成係連登搵仔嗎

你有得揀?

THIS IS 熊海

雷達高分啲

ME

用app有樣有自介呀嘛

佢哋應該冇用app喎前輩

ur face

講緊用app搵仔vs lihkg

個樣有D怪其實

咁點解變咗ex先

重點

喺lihkg搵

講番啲開心野先...

我試過係Hornet有人擺明係美容鴨，以下對話：

sales: me:

: Hi, 你好啊，我啱啱係台灣番黎，係呢你用左哩個app幾耐啊
(但係我個friend差唔多一年前已經聽過同一個人講佢啱啱係台灣番)
: Hi, 我叫Linda, 大地叫我大波Lin架
: 係呢你有咩興趣架，我好鐘意美容架

然後，佢冇覆到

完

幾好笑

真心唔明點先可以desperate到係gay app跑數

咁睇嚟佢真係要好急先可以喺自己嘅所有對外渠道上面宣傳喎

因為女人錢好易呃賺

係咪即係係易呃level上黎講 gay佬≡女人

有個仆街中同做差唔多嘅job, 不過係識鬼婆呃佢地報playgroup tutor training course (hi, 佢DSE英文1) 佢成日講同事可以賺到40-60k一個月，但係當我地問佢最高一個月試過賺幾多，佢答：8k

佢條傻仔應該仲做緊(利伸：block左

笑到收唔到聲

+1

搵唔到錢仲做

我認 成日俾人呃

比人呃啲咩

蝦條

咁慘？ 點比人呃法

on9仔成日認為自己可以同人平分秋色
點知係垃圾，佢仲要係咁否認呢啲工係倫頓金啲friend

啦啦啦，互惠互利定真係呃蝦條先

佢睇得自己太高喇

傻啦，如果你自己都有得益嘅就唔會覺得對方係呃緊你，只係大家各取所需啫

我鳩嗡吓唔使咁認真

玩左Tinder一日，
25+ Likes, 得8個match
係咪即係代表我鐘意vs鐘意我嘅type唔係同一個subset

一日姐

唔好咁心急啦

The best way to get over the last relationship is to find a new one

btw IT狗？

邊範
要揾hehe IT狗好難架

LIHKG vers App

無

即係同仔扑過啦

network, infra team?

你唔覺識親啲人講做啲咩
啲人一聽唔明就好快dead

Twitter有幾樣野好睇

腳，偷拍靚仔，本地薑派軍糧，野裸

個kam位係佢地想知某啲野，但係解釋完佢仲係聽唔明

之前有個俾人expose左唔係咩
出曬樣又點，不過佢嬲個point好on9

本地好睇嘅Twitter交流下？

其實

我一個都唔知叫咩名

大碌鳩醫生，野裸果兩個

綁起你嚟滴

可以試下

btw 呢到係咪冇得俾TG

fff____
同storm?

傾計圖都冇張講黎把撚?

Himawari9

唔加密咁勇

真係好勇

應該比人煩死

叫咗佢改id啦

我都加唔切 哈哈

古裝大細眼

license都要嘈... ching係support?

屌呀 落街做gym 先黎落雨

情罪猿

聽落似公司孤9寒喎gov? HA?

求大隻仔派軍糧

冒住巨雨落到康文署，阿姐同我講七點就要用黎上堂，差啲屌出聲

利申：唔大隻

瘦底練唔大果啲？

我懶姐

關古裝咩事
同埋D皮膚好似好差

屌 依家就停雨

講到第一次去康文做GYM咁

識唔識睇重點

做乜野gym 一齊肥

康文D堂係固定既
你唔係第一次去既話點解會唔知

咪就唔記得睇囉

「我有做gym, 屌得過」？

不了 仲要溝仔

其一啦 嘻嘻

有人溝你又唔要
人地都有做gym 架喎

巴閉

土司工坊D咖啡唔錯
奶茶就不了

有人溝就要架啦

其實點報康文處gym嘅course
就grad, 已經報唔切PE

執雞

sor真心膠

唔係好知，我都係係學校上堂

有冇人J洪嘉豪

戴眼鏡還可以，唔戴就...聽歌is enough

掉進海的眼淚jjjjjjj

眼鏡係好東西

個樣好殘 不了

唔戴眼鏡出街會好驚，因為咩都睇唔到嘅感受你唔明

你好深咩

散光 + 近視
試過俾ex係街搶左我副眼鏡
佢又行到好遠
我驚到企左係街中心冇郁到

係咪覺得好SWEET

番屋企禁住佢砌左兩個鐘

爽

係出左3Q,全身都痴立立之後先發覺
屌，又益撚左佢

點解無人㩒住我砌下

試下係gym著3分短褲，入面後空

包你大把uncle想禁住你黎砌

Uncle不了
想要男朋友多過sp

180/68 靚仔 thanks

頂，哩句係咪小櫻果句
「展現出你本來嘅面貌啦」
IRL版

本來嘅面貌係八兩金

太高嘅0真係好咩

有好有唔好 任君選擇
上床應該唔影響？

瞓底冇問題
沖涼/野戰企係到 no no

野戰

試過邊到，我有個地點好撚癲

高0人士

玩曬第二輪likes, 得11matches
hi完又唔覆
可以del app了

之後又裝番
無限LOOP

我以前睇條片又唔係咁架喎......

舊嘅冇Ivana Wong

跟住又上Twitter打丁打到寂寞
又開番gay app
又頂唔順啲人
又install番Tinder

地盤

Y NOT GRINDR BUT TINDER

咁污糟

11 matches 幾好啦已經

冇，係朝早

企係到驚咩

好剌激

Uncle magnet點睇

乜水呀

我啊hihi

UGLY

short/fat/old

滿意未

樣

人醜就要多健身

講你又信

又唔係要識你做咩唔信

死圖

直頭想踩爛你副眼鏡

好多段

咩事
你踩我好，唔好郁我眼鏡

YOOOOO

郁左你眼鏡係咪會比你砌

cls
一堆gay餓0

最緊點呀

你講到整你眼鏡會turn on你咁

好似D卡通劇情
個角色一除眼鏡就狂性大發

Umm 鬼畜眼鏡但相反 好似係

係嬲
黎啊玩啊嗎，係咪想玩啊，
睇下我睇唔撚屌到你行唔到路

結果咪又係益左佢

咪就係
好搞笑

pm me?

Ok pm you

CD ROM唔識用LIHKG

連登無得pm

你想人搵就留tg 但記得加密

how

This little baby

oh, 用黎for member only

加左

對唔住大佬我打錯野

搶眼鏡有兩個鐘喎踩眼鏡咪仲耐

開唔到

#595

命中注定

soli, 小弟做緊其他野有啲心不在焉

踩眼鏡踩眼鏡

唉，心很累

點解

聽日比賽(academic) ，
宜加仲練緊on9題

哦明了

黑人問號

I am also an IT dog

睇得出

香香噴噴冇臭狐

sor錯fo

邊隻

做咩

IT狗果啲囉。。。

哦哦 你加油

係

front定back先，哩句邊個都講得

乜大丁醫生仲有放野上去咩

我上一份intern係專門同你地敵對，估下係咩

QA

利伸：人見人愛，PM最愛，同同事有keep住聯絡

user係閪就緊架啦

QA可以做到好黑人憎架

我公司做法：
Severity: small
翻譯： Never revisit until閪客撞到：0)

要珍惜有local QA互屌既時候呀 印度個啲QA真係on99架

local QA

都話一講IT,大家就會DEAD架啦

搭唔到嗲

留返比佢哋自己圍爐

IT DOG=毒
HEHE IT DOG=毒HEHE

dnlm

講番啲大路野

一人一條睇過最正GV

千葉優人果啲

二次元嘅得唔得?

search唔到lol

成隻狒狒咁

果啲唔係claasify做
hentai/yaoi/BL?

點解會背到啲名

分開曬1:1傾做咩
上番水傾啦weiya

你睇下佢早期果啲

你又知嘅

Bish you are in a gay thread.

你又啱

我講佢個樣
唔關早唔早事

我講啦咁，

係日本GV網睇過嘅，
一啲運動員入保健室俾個男護士搞

百貨應百客

有無link

我係公廁

我將
Poc 同薄扶林 當咗同一個人

你唔愛我啦

要揾

真人就無睇過…

又話自己有矜持

做咩咁講自己

派下膠都咁認真

我係

死臭雞

大把啦
咩職場淫猥白書

who

重口味

Twitter既零

Link please

喊

有無靚仔解答下 生得靚仔係咪會比男性杯葛

Pm

Ok

咁生得肥呢

我識有男仔會唔想同靚仔做朋友，唔想成日做次貨

我都唔想成日覺得啲靚仔會好串
揀男朋友都係揀正常就算見到靚仔都無興趣

唔通我唔夠醜

因為係靚仔已經自動令你 turn off?

咁最後搞唔搞到?

係咪因為你鍾意可愛type 混血果d個樣通常較成熟?

Link.
其實佢地係咪會扮入咗？

似 好雞仔無咩力

著衫不了

（弱弱一問）蝻係指某種族?

唔靚仔

夠野性

西人黎講麻麻地

true

比完賽

好想死😭

不過間公司在場啲staff好young好靚仔

圖呢

痴線
大家望住曬又靜
點影

偷偷地影

冇時間

扮自拍

金鐘是我家

BTW

這宇宙 這種深情根本虛構
失了足 才會跌落你的地球
上天已難回去 我似被囚在你 那春秋
不恨你 恨我太晚參透

叫咩春

c allstar 安仔嘅新歌

散左之後DUP晒啦

Ok好聽啦
曲易上腦

D學生老到

搵唔到臨記係咁㗎啦

又要返工

感覺如何呀？ good do ?

不過陳健朗好靚仔

陳健朗

真唔真 想監察多一點姐

識玩

圖plz

篤灰，不了

msg都encyt晒喎

華為嘅朋友

你唔介意畀習大大見到你
咁咪繼續用華為囉

幅youtube圖左邊果個
定其實你係曲線話佢冇人識

好明顯係曲線
不過講真C all star分咗個人之後，都真係唔係幾認到佢哋

我識佢老鼠

wtf 佢因咩事要同bdsm 掛勾? 真心唔知

畢嬲都只係認倒大隻仔同張柏芝疑前緋聞男友

安仔？

安仔係大隻仔
張柏芝疑前緋聞男友係梁釗鋒 （好似係隊長?）

其實... 男band黎講 c all star真係一啲興趣都冇😂

香港有咩男band 其實
定係你計埋真係 band 果d band e.g. supper moment, rubberband?

一陣間啲人淨係話得mirror

香港男歌手嚟講曹震豪同埋洪嘉豪都好似唔錯新人嚟講

我咪講過洪嘉豪XD

真係band果啲band

OK Sorry I wrong

10號儲物櫃

掉進海的眼淚

face
stat

靚仔不？

佢有老公啦

求詳情

唔俾3蚊有得呢度睇 但無圖

仲要2007年中7😂咁大仇口

一定會去滾比住我一定唔會接受
不過又關我_事，佢地開心咪得囉

今日係Spotify聽左一陣

啲歌詞好撚中

洗下腦先

唔知邊個咁寫

private左啦......

西女人i love u

係咪有花生

咩花生

你話呢

wow 噢 出水啦

副胸......肌好正

你自用 幫人買 710u夠用

可惜無插microsd卡

自用
要SD CARD位
想個影頭好少少
打機普通就夠
要雙咭
3-4K
有乜牌子介紹
A70仲平但冇得雙咭

a70 6.7寸 鏡頭唔掂無防震

s10e 都要4680 小米9 3680

國貨不了
本來睇中SAMSUNG A8S
有冇其他ANDROID機

離不開a系 最接近你要求

a60 多番插卡 3500電
a70 4000電

華為nova 4

屎為

唔好咁驚咁 小米都唔差

Nokia 8.1 有s710 6+ 128

2千幾

認真點解咁多人j 佢同雷達
佢地真係靚仔咩? 定我對靚仔嘅要求 大高

好低 咩都食得

但冇雙電話咭

大隻IS EVERYTHING

Nokia 8.1

個相機唔得喎
得千2萬

咩黎架

可以

又唔係國產 Sony samsung

growlr 真係摺得 找來找去個班

9monster多的驚喜

有乜分別

咁都係A8S算
其他廠唔得咩

Nokia 2698 鏡頭高解像素 數字遊戲

a8s 黑綠色ok ar

數字遊戲咩意思

2698個相機仲差過我部V10

你竟然keep v10呢部磚

用緊呀

犀利竟然無死底板

死過一次啦
而家慢過鬼先要換

a8s歡迎你

豆豆表示相當可以

可惜一個直
一個0

呀咩海係0 架嘛
咪啱囉
即係ig個個嘛

吓 竟然是 ..0

ig相真係j得落 射射

邊忽似一 阿屁都一過佢

海似10 嘿嘿嘿

想比佢2個屌

有冇搞錯呀
呢度同個八婆post都通晒天啦

三文治爽吖

face ok stat ok
not fat 夠淫

但阿達唔要你

嘩SMT A8S 3000咋喎

上面提緊嗰個呀?

no la

咁冇興趣知

想瘋狂同黃任匡醫生互相10

唔好咩?

***is shit

我都試下先

Real

不了
btw又係吉野妹

乜你係1咩

細仔

最近個人好DRY

左定右呀?

右呀左個個channel 主持呢

乜名呀

樣麻麻

靚仔喎
但個樣太現代 唔岩拍古裝

你做乜又上番水

嘻

無端端有D唔識既女仔ADD我FB
點解

大波個啲？
就算唔大波通常第一句就會話 想識個朋友...

連MSG都冇就咁SEND個FD REQUEST
我點敢ADD

你add咗就 message 你架喇
然後sell 下你野 再唔係flirt 你引你send nude pic 然後blackmail you

係咩

比個靚仔黎即刻狗衝

我以為你講緊十年前嗰個畀森美鬧嘅豆豆

大波

Over了

I’m not perfect
I’m flawed
And if you don’t like that, get lost

恭喜你

每次同人出街諗做乜同去邊好苦惱

串個記者有前設想裝彈弓
個記者D英文一舊舊到

???

覆錯左

三角戀

唉 唔識野

有冇落場實戰呢

講你就講邊間啦
旺角得一間咩

啲仔點

香港熱唔熱？

好l熱

買短褲返香港著

脂肪腳

白滑肥仔腳

有冇圖

冇

條腿點先唔好咁粗…

GV招牌POST

馬治個樣鬼鬼地 封面似coat 交涉系列

你個唐浩然都係除番眼鏡啦

除左都咁正

每次睇倒li 類post 都想大呼一句
相呢!!!???

咁熟口面既呢啲野

似唐文龍後生既樣再帶粗匡眼鏡
示意圖:

吓 唔好J喎
我情願瘋狂插抽劉俊謙
仲有莊子

劉俊謙 渣打廣告好睇的 而家個頭好似陳豪

邊忽似陳膏

岩岩陳豪阿sir個期 得得地 髮型又係咁上下

乜水莊子

唔岩你， 得意型男仔嚟

藝人黎? 有冇圖?

屌 我琴日見佢個藍旗袍出場果下我噴返啲飯出嚟

無乜 可能真係中學雞嚟

識嘢 有啲肉哋幾qq 再肥啲就正